10.1近了大家都密鑼緊鼓咁慶祝

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

支那先行部隊

宇宙大爆炸？

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

磨姑雲

咩菇咩菇fire

有人咁講

唔講唔覺